2.5吋harddisk是否已完全取代3.5吋hd

仲有無理由買3.5?

轉數好似低過後者

RAID 大多數都係用緊3.5"

2.5 vs 3.5 容量

2.5易壞啲

ssd＞＞＞hd